玩完totalwar後對比翻三國志13

第一次玩totalwar...玩到停唔到手..

剩係講控兵系統,

大家都知兵種相剋,兩款game都有,

三國志13得槍兵,騎兵,弓兵,升級 = 重槍兵,重騎兵,長弓兵..(連解釋都冇)有d位可以培育虎豹騎/無當飛軍等等..但好偏僻位置.

成個兵種feel就單調,弓兵會飛d類似彈道線條出來..每秒鐘都射緊箭咁,

totalwar有矛兵,劍盾兵,純劍兵,純斧兵,斧盾兵,騎兵,騎射兵,鐵甲重騎兵,砲兵,扔矛兵,重甲弓兵,游擊弓兵,弩兵.

兵種對比起三國志13... ,同樣拎弓兵來講,有個射箭時限,大約30秒1發,符合翻歷史(要瞄準,儲力),而且彈道會因應唔同位置地形而有唔同畫面,例如n型拋物線彈道or直線彈道.

其實個控兵感真係差太遠...

你可以屌我話三國志13有d個人制,自由度大d,同埋可以結婚,女武將以及個個將軍都好特別,

yes..但我都想補充翻,

你玩隻game玩來打仗定玩來育成...

好難想象totalwar出三國之後暗榮打算點樣將佢d劣質產品拎出來高價發售.

三國志從來都係信長之野望實驗作

但佢9同11真心整得好，戰棋game黎講

三國志當育成咁玩就得

仲有人玩光榮d 垃圾

三國志不嬲都係賣情懷，近幾集賣埋肉

吓
你攞三國志冋P社個D比就合埋D
TOTAL WAR戰術成份重咁多其實已經唔多同

暗榮賣囡嫁
邊係賣game

11軍樂台堆屍塞通道 神火計

13俾人叫做心跳回憶13 剩係溝女 打仗爭天下不了

㦸兵1打10 塞通道玩流言登庸

溝一條女剩係要幾個回合，對白得幾句固守，好無聊

係，啲人話13當溝女game玩，但明明溝女淨係不停送禮物，好悶